「統一」TG 定係 Signal

老老柒柒 我本身用Signal 但太撚廢同食電
依架成班fd都屌晒鬼 依架大家都轉晒Tg

依架有冇人同我一樣頂唔順轉TG傾

Signal
TG

兩個都用，唔同用途，雙開點解唔得

有得揀先至係老闆

咁鳩麻煩 之前whatsapp一個搞掂
依架開十鳩幾個 玩鳩自己

點會whatsapp 一個搞掂呀
whatsapp 都要同TG 一齊用啦

習慣咗就冇事

公事就被逼wtsapp
網上識就tg
本身圍內有電話號碼既朋友就signal

雙修
有fd用tg有fd用signal

whatsapp已經無用成個月了

tg>>>>>>>>>signal

老實講TG嘅功能好用太多，要乜有乜，介面又smooth過signal好多倍，真係唔明點解唔用
同最friend嗰幾個都係用tg

我同另一半，仲有大學同學group都係用TG

signal功能少都算，其實個電腦client極唔安全

signal個電腦client安裝完單次驗證後就無限中出直接用仲要唔係同電話同步，電話熄機/冇網絡，個電腦client都可以獨立用到，一開就自動載入全部對話紀錄，仲要save喺pc極唔安全

WhatsApp網頁版起碼仲要同電話做返同步先俾睇返啲對話

Tg group有poll爽
Send嘢又有得send without sound
真心有為用家著想

乜都唔用 先至避得開老闆

未抗爭之前真係一個
加上岀去先用兩個
唔係長期

睇完都覺頭痛

同意 因為太方便 自動backup
乜都搞掂 都唔明推signal做乜
怕外洩又用FACEBOOK IG

王生 有買股票嗎？

我都係咁做緊

你用fb會唔會唔用ig?
用ig又會唔會唔用tg?
用途都唔同

一樣

Whatsapp

但tg好無私隱 入啲咸濕group見到自己啲fd/親戚喺group好老尷

不了，TG subscribe 左 咩 group 會比 friend 睇到

明顯有啲人試圖製造分化，明明可以一齊用嘅嘢，就講到要二擇其一咁